膊頭有花嘅全部同我入嚟!

你哋班友仔全部同我申請Twitter 推爆佢美國記者比黑警搞呀，國際文宣大核彈呀推爆佢，上熱門

推完twitter推呢個，全部連登仔一齊嚟

有師兄整合咗，順手推埋

推唔起

推